游清源 大陸陷嚴重「三失」，「支爆」勢在2021？

游清源
大陸陷嚴重「三失」，「支爆」勢在2021？
（游清源）
20210102

852郵報
285K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：網上圖片）

唔係話唔信你，不過聽咗10幾年啦。
結果係越黎越有錢。。。

祝黨長命“百歲”

開左幾部印鈔機就無支爆啦

除非香港失去國際金融中心地位，有呢部無限制提款機點會爆?

如果係侵侵做多四年
都有幾會支爆既
不過敗登上台就。。。

游清源一律唔聽，吹水唔抹嘴
講故佬一名

照你咁講美國應該爆先